[突發] 尖咀開始人多

好多人出街今日 好熱鬧

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

4